班狗已經比巿民屌到失控

個指揮官叫唔好追 成班都唔撚聽
失哂控就追上去扑爆街坊個頭 見住佢哋勁大力推鳩記者

咁撚無腦點管

呢個咪請毅進學歷做警察既下場

其實做乜都好
香港人咁善忙
麻煩一邊做一邊叫返個口號
等啲金魚花生友知道我地做緊咩
要林鄭出嚟面對

準備崩潰